巴士輪椅位爭論

依個金爺都戇撚鳩鳩食賓州
打咁大篇文又要投訴埋車長
宜家俾人反屌到仆街

明知果個係輪椅位，放個手推車係個到做乜 ?

係輪椅位優先嘅多用途位

佢FB 好似hide 左啦喎，
有冇人backup

佢連facebook都刪了

有冇咁撚快手呀

Cap撚晒圖
刪都無撚用啦

既然係公開, 麻煩下次archive埋

岸鳩

廢中

雄仔好心你就backup埋條友嘅profile啦

主席我錯！求屌我屎眼！

做到嘢

簡單一頁見到條廢中有幾西

Shitty

性約翰救傷隊